狗罩？ 兜頭淋佢紅油啦～

即時致盲/破甲

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權